[是否自願]普及社區檢測計劃截至中午有逾11萬人預約登記

普及社區檢測計劃9月1日展開，市民今早7時開始可以上網預約。政府表示，截至中午12時，有大約11萬7700人透過上網預約登記。

本台記者今早約9時到網站預約，過程大致順暢。申請人需要先填寫香港身份證或者出生證明書資料，然後需要同意《收集個人資料聲明》。

《聲明》內容提及政府會根據檢測結果，使用收集到的個人資料與登記人跟進，所有個人資料不會向檢測機構披露，除測試結果屬陽性的個案需要另行跟進之外，其他個案的個人資料將保留至計劃完結後30日，其後將會銷毀。

申請人其後需要輸入姓名、可接收短訊通知的電話號碼、揀選社區檢測中心、以及檢測日期和時段，確認資料無錯後，手機會收到確認短訊，整個過程大約2分鐘完成。

登記完有幾多人真係去

沉默的大多數繼續沉默

有689萬人唔支持喎

11萬支那港豬

有身分證號碼就可以填 任篤

屌，果500萬沉默大多數得11萬出黎，搞撚錯呀

可重複登記？

有冇得比較返派一萬頭幾個鐘登記數字

預左頭幾日點都多
否則太樣衰落大陸面

幾時先夠100萬

咁都有11萬個ON9

屌你同派五千 package 上 咪百一萬囉

屌你老母無人去，你係咪想去？使撚同佢宣傳咩！沉啦屌

冇核實 用你個身份證號碼就得 不要被登記｜
利申： 好市民 已登記

自己gen個身份證有幾難